\begin{song}[remember-chords]{title={Hugo}, band={Čuki}}

\begin{kitica}
D                               G \\
Zdaj visoko v zraku, drugič v jami v mraku, \\
D                             A \\
kot zgubljeno pišče Hugo sam družino išče. \\
D                                         G \\
Hugolino mu zlobna, Sylla je ugrabila \\
D         A                    D \\
mi pa hitimo mu na pomoč.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                              G \\
Vse skrbi so zdaj odveč, \\
D          G                 A \\
Hugo s tabo smo ne boj se nč' več. \\
D                              G \\
V tvoje učke spet sijaj \\
D           A               D      A \\
Skup' vrnili smo nazaj-aj-aj.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D G \\
Vse skrbi so zdaj odveč …
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                               G \\
Zdaj visoko v zraku, drugič v jami v mraku,
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                              G \\
Vse skrbi so zdaj odveč
\end{kitica}

\end{song}
